想問下暫時邊隊嘅更衣室仲未發生毆鬥？

阿記

大英帝國

比利時

金州勇士

3-1嗰陣打咗啦

比利時同格仔國都應該未

贏國...

日本

韓國 通常打對面

對突尼西亞半場個陣可能毆鬥咗架啦

冰島

屌 我正想講呢隊
佢地平時應該係拎起支鐵棍一齊衝入對方更衣室毆人

往死裡打